有朋友可以俾你傾到心事其實真係好幸福

當我好心痛嗰陣，對方話聽日要番學就唔傾唔理你，依一刻我都真係好想搵到人俾我講曬我諗嘅野出黎，所有野收埋係心好痛苦。

你講我聽